有冇過來人可以分享下紀律部隊學堂生活

有冇過來人可以分享下唔同紀律部隊學堂生活？
總共入幾多個星期？幾多日假？辛唔辛苦？有冇咩難忘事情？入學堂前後有冇咩改變？

乜都唔知就想考?

你入到咪會知

落書局搵本攻略睇飽佢啦

入幾多個星期都要問

得閒咪食下蛋糕

屌你老母

手臂延伸
暗角盤問

紀律部隊包括香港警務處、入境事務處、香港海關、消防處、懲教署、政府飛行服務隊、民眾安全服務隊及醫療輔助隊。

入好多個星期，有得放咪放，辛苦個陣好辛苦，無，頭髮好撚短

想睇下唔同過來人分享下學堂生活有乜難忘有乜唔同啫
會唔會on9到自己要考但連入幾耐都唔知上黎開post呀

仲有ICAC

係咁樣架啦, 連登仔剩係識問你
咁右呢?

連登仔連入職條件都未撚識睇
投考要考幾多關都唔識

icac要入學堂架咩?

星期六下就走
星期日下就返

總共入幾多個星期

咁你知又問?
柒左就認啦

邊個話紀律部隊一定要入學堂？

柒你老母個閪咩
我邊句話要考呀，純粹好奇想知下學堂生涯有冇乜特別事，舉例講下有乜可以講先咁打
就算要考都係問返想考既部隊要幾耐啦，會唔會就咁問紀律部隊要入幾耐呀，唔通要你列晒唔同紀律部隊入學堂既長短出黎？
用下個腦先出黎吠啦好嘛

幾日無訓好眼訓

有人柒左就打一大篇野出黎 等人覺得自己有道理

唔係人人都慣，一日訓得幾個鍾，一朝6點起身。利申:辛苦得制同埋覺得太on9 resign左

連登仔優良傳統
乜都唔理 即刻駁嘴

Lm

成日個post最有用嘅資訊